(長文)唔好唔信出軌只有零同無限依句說話

一齊三年幾岩岩被分手
2017年由我哋拍拖既第一日佢已經keep住約唔同既人扑野 有無限咁多個sp
因為我好信佢唔會check電話所以完全冇察覺
到2018年尾左右我無意中睇到佢tg先發現
我好崩潰即刻就話要分手
但始終都仲好愛佢所以冇幾耐就一齊翻

同一時間佢因為工作關係轉咗工作環境
亦都係咁佢識咗個第三者
一開頭佢都會話同佢冇嘢只係同事
但隨住第三者個名出現係佢口中既頻率越嚟越高 仲一齊夾Netflix
我就有問過佢你哋好熟咖咩 佢係唔係對你有好感
佢話唔係 自己對佢冇任何感覺 又話咩：係有野既就唔會主動提起佢啦 會收收埋埋
以家諗翻真係bullshit 要有野既點都會有
咁我又再次相信佢啦

2019年7月(依個時間佢同第三者已經一齊咗好幾個月但我完全唔知)
我哋有用開Snapchat儲火儲到有心
但有一日打開 我發現個心唔見咗
我就問佢係咪有同其他人儲火
佢一開頭唔認之後就話有 但死都唔肯講同咩人儲
我追問下佢先話係同個第三者儲 但只係普通朋友冇任何意思
本身我都已經忘記咗有依個人既存在
但估唔到佢哋仲一直有keep contact
咁我當然唔接受 叫佢block咗個人
佢唔肯 話翻工會見到費事面阻阻
我都嘈咗好耐 最後佢del app就完咗件事

到今年2020年5月
有一日我係佢銀包發現咗第三者張銀行卡 我個腦空咗即刻問佢點解依個人張卡會喺你銀包到

佢話係因為第三者之前漏低咗喺公司 而第三者又好耐冇翻工就快辭職 所以就幫佢袋住先 遲啲第三者再翻工就拎翻俾佢
我一聽到就覺得好唔make sense
因為你自己聲稱同人唔熟 點解唔會轉交俾個同佢熟啲既人keep呢 又點解唔放係公司locker等佢自己翻去拎 而要珍而重之咁放喺銀包
但都係嗰句啦 因為我愛佢所以信佢
佢講多兩講話真係真係同佢冇嘢之後亦會放低張卡俾其他人再同我道歉之後我就冇再提

2020年7月
可以話係我最痛苦既一個月
有一日我上佢屋企 佢訓緊教 咁我就用佢電腦睇片聽歌解悶
然後手多㩒咗入佢gmail見到滿滿既酒店收據
個下我個世界真係停撚咗咁 諗唔到任何野 個人不停震 淨係識係咁喊
之後我一直睇一直睇 我以為佢只係好似之前咁約sp 但當我見到好幾張收據都有第三者個名嗰陣我先知原來我戴緊帽
我逼自己睇晒所有email亦都影低咗幾張證據然後就等佢起身攤牌
我一開始show咗張收據問佢點解上個月book咗酒店住
佢話因為飲醉咗翻唔到屋企所以去咗酒店訓
我唔信 再話 book咁多日既？(張收據寫book咗兩晚)
佢再兜話因為訓過咗中午12點所以計咗兩日
我都係唔信 然後show有第三者個名張收據問
咁你同邱嘉玲係咩關係？
問出口嗰下我成個人不停震 因為我知道我即將要面對好殘忍既真相
佢沉默咗一陣話:之前有關係 但以家已經結束咗
聽到個下我爆喊 自問我對佢真係俾晒所有心機 永遠佢想點我都會配合佢滿足佢
但佢都係會出軌會一腳踏兩船
而最可笑既係佢公司既人一直都唔知我係佢女朋友 個個都以為邱小姐先係
所以即使我見過佢屋企人 但佢從來冇帶我見過佢嘅朋友 因為係佢哋眼中我先係唔見光嗰個
我不停喊不停話要走 佢就不斷道歉攬住我唔俾我走 話愛嗰個係我 同邱嘉玲一齊只係個錯誤 佢知道對我唔住所以上個月見咗最後一次就斬咗攬
佢挨咗我好耐 我好愛好愛佢所以都係心軟咗
我承認當時自己真係好傻好天真以為佢會改
但其實出軌真係得零同無限 狗始終改不了吃屎

7月到10月我留咗喺佢屋企長住
因為發生太多事所以我開始會偷偷哋check佢電話
其間多次發現佢哋仲有聯絡 而且仲趁翻工嗰陣見面扑野/爆房
個幾個月我哋不停重覆分手複合分手複合
可能你哋會話點解我咁都忍到
其實我都係人 我都會覺得好嘔心
但因為我愛佢 佢亦都話佢愛我多過個第三者
所以我不停俾機會佢不停呃自己佢會變
但原來會變既只有佢個心

10月中佢好認真咁同我講分手
佢話我不停check住佢令佢好大壓力
甚至開始討厭我已經冇以前咁中意我 第三者地位已經高過我
我聽到之後好傷心 執晒所有野翻屋企
但我發現自己仲係愛佢愛得好緊要
以往每次分手都係佢挽留 但今次我做咗好卑微既角色
我即使知道佢話唔再愛我 只淨低小小中意
我都求佢唔好離開我 我好需要佢
佢可能覺得傷害我太多 所以作為補償應承喺翻埋一齊

一齊翻既依兩個月我哋每日都好sweet 我哋相處好似翻到熱戀嗰陣咁 好開心好幸福
佢亦都話有中意翻我好多
有一刻以為我哋會一直一齊好耐好耐
我哋會結婚會有小朋友會一齊變老
但一切只係我單方面既幻想

到今日2020年既最後一日 我被分手了
毫無預警之下佢同我講:我哋就咁算啦 我對你已經冇感覺 而且我有第二個更愛既人
我用三年幾既時間去睇清一個人
由唔甘心到死心 終於知道我永遠都改變唔到佢
一個曾經話好愛好愛我話想同我過一世既人今日同我講既最後一句說話係sorry

以上所講既只係佢對我不忠既事情十分之一
要講真係講幾晚都講唔晒
我哋一齊咁耐可以話佢冇對我專一過 一單比一單精彩
所以無論男女拍拖都真係要定期check電話 唔可以俾太多自由對方 如果唔係好易出事

邱嘉玲小姐 好恭喜你做咗第三者咁耐之後終於轉正 都幾勵志 但我絕不鼓勵其他做第三者
因為出軌既人同第三者一樣都會有報應
聽講你讀社工 好擔心你第時會教你輔導既學生做人第三者呀 希望你唔會將自己扭曲嘅價值觀灌輸落人哋到

周先生 你係個好花心好賤好貪心既人 你有兩個女朋友既嗰段時間都仲有搵sp 扑野(我有證據) 而且據我所知你到今時今日仍然有用tg去識人 目的係咩我就唔知啦
原本我都冇諗住講出嚟 但原諒我好需要一個發洩既平台去講晒所有野出嚟
而且由你揀咗邱嘉玲嗰刻開始我對你已經完全死心我唔會再念舊情
我好希望你哋兩個都會睇到個post

好多謝任何一個睇到依到都仲未屌我/已經屌緊我既人
我想講當你真係好愛一個人既時間你真係會好似個on9仔咁無咗個腦
身邊任何人點講點勸你都唔會聽得入耳
只會不停幫自己搵藉口
真正可以叫醒你既只有你自己
所以我以家醒咗啦 大家屌之如可唔可以鼓勵下我

最後既最後 祝我2021年可以開開心心 告別惡夢一樣既2020 擁有人渣不配擁有既幸福

補充多小小 邱嘉玲小姐由第一日識周先生就知道佢有女朋友(姐係我既存在)但仍然唔會避忌 日傾夜傾仲講埋啲好曖昧既話題
所以唔好話咩不知者不罪 佢由頭到尾都知情
咩都唔知俾人呃住蠢撚到隻豬咁嗰個係我

雖然無睇晒，但第一次出得軌，佢已經唔愛你， 你一直挽留都唔會有用

收拾心情，裝備好自己， 好快會遇到真正愛你既人

好似差咁啲嘢

你爆咗第三者個名，唔爭在爆埋賤男個名啦

我靜係想要扑野條女張相

以家醒咗啦 都要啲時間去整理下

有啲說話好認同你
我ex 我好信佢 唔check佢任何野
下場就好似你咁
無限傷害
返黎一次又走 兩次又係咁
最近更氣凍更覺得大感觸

要慎入喎

啲sticker好得意

You are not alone
付出所有到頭來得個吉

我都覺 儲咗好多

呢一刻既你好似成個世界都係關於佢咁， 但記得世界好大，將來某年某月，你有緣份識到下一位愛你既人，記得認清左佢既性格先好一齊，假若佢全心全意對你好既，就更加珍惜佢

到時候你就會覺得呢個周生只係一場惡夢，好快忘記架啦

男人真係愛你既，根本唔會對其他人有任何曖昧關係，一定比到安全感 信任你

上黎一齊取下暖 有人理下 會開心啲 好無
唔開心就一定架啦
唯有用時間沖洗下

多謝絲打睇到我眼濕濕 我會努力

我都同樓主一樣好愛佢，依家都係on9仔咁想同佢復合

但佢用一日時間就變到好冷漠，拒我於千里之外...

依家我每朝都係喊醒，痛苦

所以結論係佢一早已經唔愛我

真呀 琴晚完全冇訓過

都可以咁諗
好彩係3年
好彩佢飛你

最吹唔撚脹嘅一句話：男人不壞，女人不愛。
真係害死唔少人

我on9完啦，我唔想再委屈自己
你都要醒呀
唔愛你既人留住都冇用
我諗冇人明白得過我

我以為佢只係好似之前咁約sp 但當我見到好幾張收據都有第三者個名嗰陣我先知原來我戴緊帽

樓豬條仔外型好正？

我都知身邊朋點屌我都唔肯醒

好似睇到以前嘅我

岩
好彩我仲後生

check下有冇性病好喎

做好人永遠都係要比人傷害

一齊之前知既話就唔會愛啦

我都好明白。係自己放唔低。好愛佢，佢係我人生好冇希望時候黎到俾左好多我需要嘅野我，有愛有家庭有溫暖，然後就突然被人拎走....

佢曾經有留過我，我留低再好好問佢係唔係你真心想？

佢就突然變到好冷漠咁同我分了....

我好想醒，我知無論點都要時間唔可以急，但每日心痛可以點算

我都想快啲可以同人講係以前既我
唔再係以家既我

Check咗啦冇事

壞人永遠都冇損失

其實無零
只有準備出同出咗
男人一有機會又食得落 就會食

貼相啦 係對眼加條線

女女圖呢

爆佢tg id 出黎啦 驚佢係tg post搵食

邱嘉瑩？有無相

希望你下一個會係一個對你好嘅人
依家真係成日聽到岀軌嘅問題
啲人未玩夠就咪拍拖啦

係你自己on9,你根本一早知個事實，係自己唔想面對，拖拖拖到最後

佢係仆街，但唔代表你冇問題，有d野係你自己囉黎

一模一樣
我有一排有好嚴重情緒痛同失去咗好重要既屋企人 嗰陣都係佢陪住我
我會情緒失控唔當佢係人咁鬧
可以失蹤一日唔理佢
但佢都對我不離不棄 令我以為佢係我下半世一齊既人
可惜好多野話變就變 點捉都捉唔住

樓豬你真係好撚廢睇字都睇到我燥

訓唔到 上黎搵人傾 ok?
唔好自己屈住
應承我地做個傾訴者
呢度有人會聽

我真係恭喜你呀!!!
恭喜你被佢飛咗
你先可以離開到依啲人!!!
新一年就好好尋找屬於你嘅幸福!!!

老實講 係

愛情係盲㗎Ching
Btw出張賤男樣嚟等大家睇路好啲

係... 我太念舊 又心軟

2021希望絲打你都可以重新開始 遇上一個真正鐘意你嘅人 你只係信錯人但冇信錯愛情 可能正正有左呢一次經驗 下一個先更加開心快樂 加油！

相呢

驚自爆

樓豬on9,你自己唔斬纜

好長呀
我淨係想要圖呀

鍾意靚仔大隻係咁，自己檢討下

只睇你成功離開厄運為前設，佢推開你仲好過你仲愛住件垃圾啦！總知唔好衰仔過兩個月條仆街回頭講兩句你又 on99 上釣，真係乜都block 哂燒哂就最好。祝你 2021 會有好運。

P.S. 樓主個 Topic 有bug 囉，渣男咪無限囉

以家信了

On9通常會比借口自己

比啦
唔出相打咁長既文係無意思

太遲啦比人屌又到鬆又黑邊個要
咁撚蠢真係抵死，自己食返個果
冇睇晒，一齊前如果佢已經周圍屌女，你仲埋去就on9啦
如果係一齊後仲咁，你仲一齊仲抵死第一次就要都攬啦

係搞到之後都唔敢識人了
咁既風氣底下真係隨時自己係第三者都唔知

我認我蠢我on9

開男同女既名，同埋相+對話
如果唔係你甘心咁比人玩？唔洗付出代價？

啲垃圾mk仔死狗公就食女無數，我呢啲廢青就成世A0處男

on9女人

多謝你肯睇

圖呢

唔信 條女一定係好撚正

斬

多謝你呀 以家有你哋同我傾真係好好多

多謝絲打

同佢扑過幾多次？

Lm

多謝你呀聽到個人真係會開心啲

樓主你做到好CHEAP

寫字有咩用，真係想報仇就起佢底

樓主咁蠢既女人好難得
不如同我一齊 唔介意比你睇手機
利申 單身

俾你就俾啦咁多嘢講

你都爆佢全名又被你仔仔分手

你連人銀行卡都擺埋上嚟都唔擺相

狠心Block咗啦好驚會忍唔到搵佢

樓豬好on9
你都爆左賤女人張卡同名上黎
爆埋條仔啦不如

其實你爆賤女人個名上黎 已經自爆左
有咩好驚？

但唔係閃卡

唔知係咪依家易咗搵岀軌證據
好似以前都無聽咁多岀軌嘅事

留名睇圖

佢兩個狗男女都做到咁撚cheap仲洗同佢留一線？？

就咁出樣夠做

我驚自爆

hello好似少咁啲嘢

相呢屌 無相討論把閪咩

同情你 加油
條友當你免費雞
佢屋企人知佢咁仆街都幫佢隱瞞？

公開呢個賤男，唔好比下一個受傷者出現

住埋一齊有幾難
有D女 你唔比佢手機佢地
已經默認左你身有屎

老實講 你與其怪條女 開埋條女名 不如將個重點放落條仔到 點睇都係條仔大問題過女啦

你無做錯驚閪咩

2021重新出發

其實搵sp點解會仲接受到
唔好咁癲啦
樓主幾多歲
唔係中年剩女又無能力搵錢
唔洗為一個人咁委屈自己

我都覺真係cheap過雞

你咁蠢
我係佢都呃多你幾次啦

做人呢要夠決絕同果斷

唔係既話最後受傷既得自己

樓豬心入面仲覺得個男既比第3者勾引
唔係佢EX既錯 個心偏坦佢

白癡妹
人係自己揀 仆街唔好喊
唔學識自愛 你下次都係會比另一個仆街玩
最後變成一個真真正正的臭HI
呢個世界除左自己 無人真正愛你

你爆左咁多 佢地要爆返你都唔關有冇相事啦

你都開咗條女個名啦身邊嘅人都已經一定知啦
所以唔爭在po埋相

推

男主咩性格咁吸引你???
可以鐘意到咁

無圖唔抵幫喎樓主

張相仲要係我哋一齊去旅行影
Btw佢用假名

check下身體好wo樓主

你另一半咁多sp

加油

推到第五頁都冇圖

正宗唔管麻鷹管雞仔
人地條女都未必知自己係第三者
明明條仔一腳踏兩船衰啲
偏偏你開晒條女名 開人地銀行戶口
但條仔就乜資訊都冇

老實講 你開左條女名都預左人地會順藤摸瓜搵到你架啦
又話怕開左條仔名人地會搵到你
你問心無愧 你怕閪咩

聽你口吻同埋一直仲保護住個渣男，過一排你又會用 哎呀佢今次真係唔同左肯為我改變 之類既型式番番去

利申：見證過朋友老公出軌 朋友再墜落 樓主一模一樣 pattern, 屌唔醒個朋友，希望屌得醒你

BTW 講咁耐 圖都無張
你都係收皮啦...

慎入

具體啲形容嚟聽下？幾高 髮型 個樣似邊個 平時打扮咁

點樣睇得出係型仔

周生全名同相呢佢先最仆街，但你不停女方名

幾靚仔喎

樓主冇做錯嘢俾人爆都冇問題
大家知道應該搞邊個
樓主開名俾大家起佢底啦
頂住呀 同埋唔好再做犯賤嘢
呢啲垃圾真係唔值得
連登周街190 50k+ 中上樣 心地善良但冇人識欣賞
其求搵個好過啦

係 佢100%會後悔跟住翻兜
佢仲係覺得條女係狐狸精錯晒 條仔一啲問題都冇

好撚醜

最好爆埋名同電話
呢d仆街唔洗同情佢

但佢哋都收得越嚟越埋

第三者張相呢

開左樣了
更正番CHING, 樓主話條女一早知條殘男有女友

咁都靚仔? 認真覺得自己靚仔過佢既巴打請讚好

你都係下個更好

你覺得佢外表好過你？咁係呢段關係你好似永遠都處於下風好自卑咁

佢棚牙咩事

好柒

乜撚野事

好似唔知 佢屋企知我係佢女朋友

頭十抽一派500
拎去爆房

唔好理佢屋企人知唔知啦 放低就放低啦

樓主呢D女人永遠只係識向人取暖
肉體 心靈 都好快會爛撚哂

因為愛佢 信佢會改
點知最後佢同我講其實佢未玩夠

帶眼識人

係，爆女方全名，但叫周生，幾撚尊重條仔，將仇恨放係女方到樓主都係on99

隻眼做乜鳩？

佢以家唔呃啦

原來有相，個樣咁young嘅，屌佢老母上帝我屌你公平咩

開名啦 做乜仲要保護條撚樣

旺角有一堆

純粹後生唔見得特別好
男人其實佬左之後先見真章

似後生版林奕匡

頂 見到樓主話條仔外型好正以為靚仔大隻

唔會 兩個都要落地獄

樓主唔好再做仆街磁石la, 差dd就做緊！仲有記藉係條仔有問題先！

屌 Nelnel既臉 葉劉既鼻 簡淑兒既眼

柒撚到條女

我無精神病架

好慘
卑微到寧願想人地呃住你繼續偷食
都繼續一齊

幾歲？

有SP唔係帽？咁叫雞呢？

Check咗啦 有心

含撚果陣唔驚咬到架咩

屌佢老母正臭雞

樓主加油！你值得更好

點解唔貼條仔出嚟

佢心目中都淨係怪晒人地條女

條女由始至終都知我存在的

無事嫁 聽日就出年
你行出去個森林睇下
大把好野你揀

得罪講句 你係自己攞黎既

渣乜野男

唔係都唔會咁多sp
有條件嘅人點會肯咁早收山唔玩

幾好樣

恭喜你終於都可以重新做人啊

之前我都係差咁多自己衰心軟
俾人呃左好多年
到真正放手覺得唔會再有人愛既時候識到現任
已經無風無雨一齊左幾年

D仆街就由得佢
係會耐唔耐諗返都覺得好唔甘心
最緊要係自己識走出陰霾
你會遇到珍惜你既人㗎

喂 就算知 都冇理由係條女錯多過條仔掛？
你都仲係好坦護條仔喎

渣你老母男 用賤男人唔得既

係，放下啦
咁既人唔值得你做任何傷害到自己既事
加油

唔會啦醒咗啦

咁嘅樣做人第三者 你個ex懵撚左？
Btw樓主加油

咁撚柒都上
好大波？

你明知 仲要繼續比佢抽插自己都犯賤

唔會

我靚仔過佢啦 佢咁柒

我以為係大隻高個類運動型

條女咁撚樣 樓主都爭輸？

又係公開條女 唔公開條仔

其實幾憎人用「好愛」嚟掩飾自己on9 你鍾意咗個咁嘅人 拆穿完一次都仲想繼續一齊 得罪講句唔值得可憐

咁既樣...真係要靠淫底搭救

睇周小姐個LOOK
個男既食開呢類
樓豬應該都...

樓主 希望你真係可以放得低
係會好痛 好漫長 但而家痛好過十年後先痛

希望樓主以後唔會發癲咁樣要check人電話
偶然撞破既 果斷斬纜就夠

電話就算啦
名我諗佢會出名咖啦

< 咁嘅樣

你真係好愛佢連出軌都頂到
佢有咩咁吸引你

當我知我ex玩交配app個下個心已經死左
我對佢咁專一，點解佢仲要搵其他人

可以中出內射

個第三者好撚樣衰你條仔咁都食得落真係唔話得

除非佢床事真係好掂

岩你老母

你值得更好，你又冇做錯到

唔爆條仔出來真係點都講唔通

駁唔到

開條仔個名啦，次次呢d post都係保護男人

Move on吧啦
愛自己多d

好老土個句係
放過人地等於放過自己

下風的確係
自卑我又冇 從來唔覺得自己差

Ex以前同你ex一樣，我而家已經單身幾年唔想再俾人呃，祝你早日搵到個好仔

睇埋第三者張相 我諗樓主都應該。。。

睇到好心痛

真 唔盲嗰啲人好撚無辜

呢句同成龍話天下男人都會犯嘅錯一樣on9

咁你驚閪 識多幾個再決定啦 唔好為左樹放棄森林

你唔甘心 好勝 想爭贏 多過其他野啦
好似其他巴絲咁講
男既相就有
全名呢？
做事就做好佢
唔湯唔水咁
之前幾年你咁有堅持佢會變好
到斬斷 你就左避右避

應該係就手+玩得放...
係OFFICE扑既AV情節

話咗慎入

早知唔好叫樓主po

根本係唔忿氣投資左咁多落條仔到俾人搶左
仲係到護短

g持樓主爆男方名同相 呢啲要警世
出軌一次就會有無限咁多次
個人親身感受過被出軌之後到而家對另一半都係好冇信心同安全感
多撚謝曬比帽我戴嗰個仆街

係有幾次都諗點解要咁委屈自己

爆佢圖啦

麻麻哋咋喎

絲打出邊世界大把仔，慢慢嚟

1. 樓主一路姑息養奸
2. 點解不斷提第三者全名, 連銀行戶口都出埋, 但男主角全名都冇?

有時唔關樣事
卡米拉咁醜樣咪又係做到王子既狐狸精
有d男人未食過屎都會想食下
新鮮感作怪

樓主 永遠記住

唔被愛先係第三者

會過去的

之後我一直睇一直睇 我以為佢只係好似之前咁約sp 但當我見到好幾張收據都有第三者個名嗰陣我先知原來我戴緊帽

即係除咗個第三者，仲有其他sp啦
個第三者叫佢經理，係咩經理，m記經理？

千揀萬揀我再對上一段都空窗咗5年 點知。。。

所以真係信唔過啲靚仔

呢個歲數算正常樣
係皮膚好啫個樣睇落都唔正氣

樓主係未來一年唔好太drill in 以前既事啦, 唔係話唔想對狗男女仆街陷家鏟, 但日後如果仲咁憎恨對方, 對自己身體同心理都唔好. 趁今日仲係2020 就屌多佢兩條陷家鏟兩錢啦, 下年就新開始不回望舊事

多謝你呀祝你同現任永遠幸福

扮咩專家

我邊有

你要同你d fd講下叫佢地屌醒你
好認真, 你po上黎, 幾多人屌你都冇用, 要你d fd幫手屌下先有用
如果你ex真係唔再搵你既話就話冇野
如果唔係佢講幾句一定又會同佢一齊番 因為我以前都係咁 真係要d fd幫先得

希望你快d走出黎

樓主 你要我地幫手屌鳩條女唔係問題 但可唔可以將條仔一視同仁呢

你都開左樣 點解仲要開一個名唔開另一個
條友咁對你 你仲要保護佢 佢咪得唔到應有既懲罰
咪一世食住你囉

波post手足抽一派500

所以我同啲朋友講話佢哋係真愛唔在乎樣貌

唉 連登有無啲專一既情侶分享下
睇到你依啲case
覺得你好辛苦
不過長痛不如短痛
加油呀
互相信任真係好難

好撚柒

樓主加油，你要明白你依家係解脫，而唔係被飛

因為佢哋係真愛

我都明白嗰種愛到失去左自己既感覺 但撇甩個件垃圾都未嘗唔係一件好事 樓豬頹完好收拾心情重新出發啦 因為2021對你嚟講一定會更加好

死都唔肯講全名 做乜春
爆得條女就爆埋條仔啦 公平啲

你on9？
blame the victim做乜鳩
戴帽嗰個有咩錯
佢錯在付出100%信任？
樓主唔好聽佢講
你絕對冇錯

標點符號都唔識用
底你比人帽

好明你點解會擺唔低 一次又一次
因為有時真係放唔開
你記住 你永遠係你 呢個世界冇人完美
終有一日個天會安排一個好好嘅男仔比你
你地會結婚生仔/not都好
呢一段只會成為你嘅過去
而個條撚樣最後啲黑歷史只會條女聽到反感/同返咁上下咁多手嘅女仔一齊
所以唔好再沉呢單野
唔知你要幾耐時間move on 但我希望你可以逼你自己盡快企返起身
去執靚自己 upgrade 自己又好 點都好啦
全新嘅人
今日唔係佢唔要你 係你施捨隻狗比隻雞

Btw sd信去佢地公司 社工喎 有仇報仇啦

我會努力

佢要保護條仔 因為佢地仲有機會一齊返

愛佢d乜呢

真係燥 所有叫佢爆名既留言佢都skip

我覺得我會check得好緊唔係信唔到佢

你條仔做咩行業
點解可以返工扑野 個經理又返返下工仆野

樓主有定心理準備俾人反起底
連登好多時呢啲post都會俾人起底起反轉頭

之前都試過好似樓主咁
但其實對方只係騎牛搵馬
未搵到下一個更愛既時候就搵住你代替下先
因為你聽話又肯陪佢
到佢真係搵岩下一個既時候就898你

btw 希望樓主新一年愛自己多D唔好再遇到渣男

人地留條後路第時翻兜

喂你條仔呃住人人地未知有你存在架？
講真最大責任係條仔到 或者你應該同條女講返聲其實佢做咗第三者三年 講完就轉身不回頭
不過你條仔實有藉口搞掂

有冇比條友中出口爆三穴開發

邊撚到靚仔
咪普通男仔樣

木耳

由你只爆個女人名而唔爆男人名就知你仲未死心

俾人玩左三年你到依家都仲覺得所有問題都出自個女人度，醒未呀

睇得出你好明樓主
一個叫 按此輸入標題
你叫 請輸入網名

其實要恭喜你係2020年最後一日終於可以改變自己
2021年應承我，起身睇個日出，一個新既開始

笑騎騎放毒蛇

樓豬再唔爆賤男全名
就準備比人起底啦
呢個時候仲護住佢
你訓醒未

你都係 祝你早日搵到對的人

犯賤

啋

屌 唔係咁樣留一線 等條仔知驚搵番佢呀嘛？

好快你連談論佢既興趣都冇
過來人

果然男人唔壞女人唔愛

已經行咗第一步出嚟啦

到底連登啲人審美觀係咪崩壞晒
咁樣都話靚仔

你都幾撚廢
擺明佢就見你好水
個邊先係正印
你係炮友啦
畀你發現又點
拖下又一齊返
希望今次之後醒水啦

呢個真係冇睇到當年我好彩在一野斬咗
最後條撚樣搞大咗大陸女人依家笑鳩佢

變得好快。我諗住佢係真心諗清楚後好好同我一齊行落去。但我都心知呢件事唔係咁簡單可以一齊面對，會互相傷害。

依家見到佢佢都好開心做自己嘅野。我係隔離都會無視我咁，無論我喊定點，佢望到都係冰冷嘅眼神。

咁耐感情點解可以由一夜間就冇左..我放唔低，我知我要放低，先可以俾佢睇到我進步左改過..

推呢個啦 樓主唔爆男人名既話真係唔抵可憐

人地擺明唔爆名 可能怕自己全名
隱私野都比人爆返出黎

都有男相啦 認得既朋友自然認得 都無人爆zZZ

可能啦

岩呀 就算你cheap到接受到再一齊都好 一有小小風吹草動就會覺得佢又要背叛你 傷口太多根本行唔到落去
何況佢咁賤 你識得斬纜就岩啦 支持樓主唔好退呀 我地陪你
呢對狗男女千奇唔好散 唔好走出黎害人呀

多數都好水既

不如連登仔們自貼下自己有幾靚仔

我都驚第時會逼死個男朋友

佢都已經爆左條仔相 如果條仔真係要爆佢咪又係點都會爆 咩logic來

傻閪

其實點解要怪個第三者

呢d情況擺明係條仔仆街啦 女人真係易呃

一隻手掌拍唔響
講到尾都要怪你自己一直姑息養奸
條友係賤 但你都係犯賤

然後你post得個八婆嘅私人資料出嚟就預咗會俾人反起底
自己小心啲啦

條友都幾撚醒，用張望落乖乖地濛濛地嘅相，再+埋個tg叫freehk，啲女就好易落嗒，不過呢種做法只限靚仔，自問樣衰唔好咁做

睇晒

樓主你值得更好 加油

我誠心希望無論個仆街仔之後點lur你都好
你都唔再同佢有任何瓜葛
呢啲瘟神唔走你冇運行

唔抵可憐

PM ME

毒撚都差唔多啦
有條件未一樣去玩

屌你 柳俊江黎既喂

愛嘅反面就係恨 佢都爆曬佢哋啲樣 唔爭在爆埋賤男全名 警惕大家

睇得3年
你老撚左 一腳踢係去一兩邊
扑返幾件18歲呀

樓主個ex返咩工

太靚仔反而有距離感，佢呢種青靚白淨乖乖樣基本上所有女都食得，係唔知有幾高

會出得軌就證明係仆街黎

佢哋已經屌到唔再屌由得我因為知我唔會聽得入耳

自己攞黎賤

信連燈仔講女就死得啦 個第三組咪係個普通女仔樣
係箍緊牙咋嘛 樓豬個ex都係啲食得就食嘅人嚟啦

不如你貼下自己有幾柒

我屌

最少都係好眉好貌

多謝你無錯我冇被飛

似係啦

出軌呢件事絕對係男方錯
呢點佢講到明

事主錯在一早知個事實，係自己唔想面對
呢點都講到明

我唔明係你打稻草人定閱讀理解問題

你知唔知你衰咩 衰在到呢一刻仲護住佢呀

真 個樣睇落一d都唔fuckboy

其實比較想了解你個背景 不過可惜你驚比人起底

雖然好想話你on9
一開始出軌你自己都知無可能再一齊落去
只係自己呃自己繼續落去
不過早啲脫離好過拖啦
寧願早啲放手搵一個好過呢個嘅人
當初就會後悔做乜醒得咁遲
愛一個人唔係無限包容
記得set一條底線比自己一越過無論幾愛都要分

我d fd係屌埋我個ex 比佢地屌到唔再搵我
係會好痛, 痛完就會心如止水咁

好想sd 咖 但真係唔知佢邊間

你爆左第三者出黎
佢d fd睇到
第三者一定會爆番你個名出黎
你真係蠢撚過隻豬
你係驚自爆就好似幫你個賤男ex口爆咁good一聲吞左佢
你係爆第三者唔該你爆埋你個賤男ex個名出黎

咁你爆得條仆街名未

預咗身邊朋友會知

明知play boy都中個頭埋去

你天真到信呢啲人會改邪歸正

完全明白樓主
1年半前差唔多既故事
到而家諗返起都會有d心痛自己
放心，你走出黎之黎會開始憎呢條仆街
條臭閪Yau Ka Ling都落地獄啦

樓豬對你好失望

真係想像唔到明知有sp都仲可以原諒

係你on9 咁多次都唔識醒

你條仔幾靚仔喎

下？
你唔知自己男朋友做邊間公司？

想攬攬樓主（利：絲）
一定好痛

咁撚多人撐佢都唔做鳩死條仔 真心抵撚佢死

中咗輻射？

Cls 樓豬蠢到咁 某程度上我仲憎呢啲人多過佢條仔 冇咁多樓豬呢種傻女點得嚟咁多佢條仔呢種死厹

受騙的那個比騙徒更混帳

愛一個人愛到冇埋自己嘅最佳例子
所以話拍拖真係唔可以太過鐘意對方

你小心俾人反起底....
同埋有無閃卡留底

過來人揮手，好明白你感受
樓主快啲move on and step forward

點解你有好男人你唔鐘意，
係要鐘意好女仔

佢先係第三者 係枱唔起頭嗰個 就算佢要爆我其實我冇做錯到

樓主請你愛惜自己

好明白你嘅感受，希望今日係你唔開心嘅最後一日，將來你望番轉頭就會覺得自己好傻，2021年希望你快啲走出情傷，搵到個錫你嘅人！

最後一個留言

連係網上咁多人撐你為自己報仇爆條仔名你都做唔到 你真係好唔爭氣

唔好再逼我啦識佢既人幫我解答好冇

爆第三者都唔爆埋個仆街

樓豬呢 選擇性覆

社工係第三者

佢再係咁護住條仔 好快個矛頭就會指向佢
上左咁耐連登都未識玩

唔好再傻再對個人渣有任何幻想
del晒block晒佢所有嘢，逼自己唔好再諗佢睇佢啲嘢，好快就可以忘記佢
利申：過來人

你鍾意佢D乜？靚仔？靚到就算出軌偷食一次又一次都難捨？

唔好聽一個人同你講咗咩
而係睇一個人對你做咗咩同行為有冇改善
你需要時間去休息同放低
你肯勇敢去講出你面對過既野
都係放低既第一步
要學識愛自己呀

咁嘅樣都食得落 好撚醜 中輻射咁嘅款
比著我係樓主都唔甘心輸比條柒頭
不過睇唔出咁撚賤格 個樣似怕怕醜醜嘅女
邊估到生到咁都有自信溝人地條仔 （仲要成功）

你自己仲未知醒姐
身邊有朋友又係咁 被出軌一直堅持淨係第三者錯 自己男朋友只係一時貪玩 係到自己呃自己
你而家淨係想二奶死 爆大獲 要贏
你根本仲希望男朋友翻自己身邊做大婆姐

其實我冇護住 樓上有人估中佢翻咩工我都有覆
名我就真係唔想用自己把口講出嚟

唔係！好肯定咁答你

係 打咁撚多野有閪用 冇人可憐你
依家仲唔爆資料 相 等比你眾連登問候

嘩屌.jpg

樓主標題黨
根本唔關係唔係"只有零同無限"
而係你個ex一開始就係無限出軌

佢ex好似係玩開顏射架

佢唔輸得姐 如果唔係點會群情洶湧仲保護條仔

我冇覺得男既冇錯兩個都係仆街嚟

入世未深呀同埋感情大過理性嘛, 你估個個好似你咁醒呀

問你同佢扑過幾次呀 唔撚答既

原本我都冇諗住講出嚟 但原諒我好需要一個發洩既平台去講晒所有野出嚟

是但你係咪已經short咗?

咁你做乜撚野開條女個名呀？

由佢地扑飽佢啦
懲罰黎

咪就係..三番四次搵sp仲要同人爆埋房講埋晒啲垃圾藉口仲要話鍾意個第三者多過佢咁都仲忍到..有時我都懷疑係咪我自己三觀有問題

綠帽唔怕帶，最緊要除得快
你係咪笠綠帽笠上癮?

睇唒你好叻豬我總係相信第三者係有報應，若然未報，只係時辰未到

我好明白你係email見到d酒店單同whatsapp對話時既震憾感，個腦一片空白，手震哂，但同時又keep理智，要影低

2020年大家都過得好差，我替你高興，將舊垃圾留番低係你既2020，無帶去出年。祝福你成就更美好，唔好屈就自己

一齊三年自己諗啦

願你早日放下，搵到真愛遠離渣男。
呢啲仆街永遠只會合理化佢哋偷食嘅事，唔好嬲同喊啦，努力keep返個靚樣，相信你仲大把市場

自膠
因為佢地仲係同一間
但send俾你ex嗰間有冇得諗？

Luke梳都係到

免費中出十八連發

嘩好撚嘔心
講緊樓主呀
你下條仔就慘

以為*

社工通常要搞好多活動
好多NGO依加都有Facebook
所以要搵佢出嚟唔難

真係癡撚線 條女個銀行卡都貼埋出黎
轉個頭話唔想開條仔名

認真果句 move on啦 Ching 你仲係浪費緊時間係一個唔珍惜你既人身上

睇完都覺得你好撚蠢
真係唔抵可憐
明知對方食開屎 你都揀佢

希望你唔係經歷過所以咁明白

樓主暫時只係未習慣先覺得自己仲好愛佢
當你一段時間唔見佢
身邊又開始多番d仔嘅時候
你會發現佢只係一舊屎
2021 做一個新嘅自己啦
2020年嘅野 就由佢留係2020

樓主擺明仲好錫條仔
剩爆女名
有陣時真係一個願打一個願捱

唔怕啦
樓主應該只搵靚仔
唔會有連登仔份

真心覺得樓主好on9,但同時覺得你好慘

咁死啦 365x3 1095日
即至少都500-700次

你明唔明個重點係
我仲好期待喺度等樓主po樣
講到咁高質
但一睇完張相
呆撚咗

樓豬心底對條仔仲有幻想， 祝你好運

乜都玩過哂

呢d仆街唔洗幫佢加密啦

講真一隻手掌拍唔響
佢都係有把握食住你
而你又多次對佢心軟
佢先會一而再再而三係咁

認清楚呢d人渣
去搵一個值得你信任既人啦

on9到唔忍心話佢

依一刻好肯定唔係 由佢話揀第三者之後我就醒咗啦

唔好諗咁多，既然對方一而再再而三咁各種偷食，證明佢對你嘅愛都係有限，如果唔係佢會用行動證明俾你睇佢嘅改變，所以依家咁嘅結果你都唔使再去幻想佢其實係點點點，或者再喺同佢之間嘅關係中沉淪，因為佢永遠都唔會係你諗嘅嗰個人，你都永遠唔會得到你「想要」嘅嘢

希望會多謝你

其實所有人都睇得出 佢把口唔認都冇用
貼晒條女名 銀行卡 轉頭話唔想爆條仔名
根本就係輸唔起 留後路等條仔返轉頭

絕對無錯
明知對方偷食
有埋証據 都揀對方
一係犯賤 一係on9
無錯嘅 錯在咁多次都唔學精
比同一個人呃咁多次 自願架

冇 絕對冇

老實講 我真係明白感情大過理性
但而家樓主根本無放低過條仔 淨係想係嗰平台上發洩，希望條女有報應
每次見到呢d情況就好似見到我朋友話佢條仔出軌點樣無錯，錯在人地搞佢條仔
條仔點對你，你自己有份攞黎

我絕對明白你呀大家繼續加油，共勉之

你老味
樓豬都唔係第一次法國啦
成4567次
第23次都唔識醒就可以怪入世未深？ （仲要係你幫人搵藉口）
我唔係話樓豬錯曬 但係一隻手拍唔響 一個願打一個願捱

靚仔真係大撚晒

我都po咗相係留後路既點會出佢樣

Check得愈緊出軌得愈快

發生左咁多野樓主仲護住條仔真係on99
衰d 講句 可憐之人必有可恨之處

經歷過 仲直接打左俾個第三者天蠍座既女人係無野野驚

男

佢自己一早知唔對路，但次次都放佢一馬 根本唔想面對 望佢浪子回頭咩

蠢到咁既豬閪

一路睇一路心痛 好似見到自己
不過我就冇發現sp 我自己就真係接受唔到另一半有sp

只係我身邊都有個邱小姐
個賤男起馬最後令你醒返
而我依家都未清醒因為佢對我仲係好好
唔知我嘅結局又係點呢

問左幾個女仔fd
一致話你條仔好柒 成個小朋友
好彩唔係淨係得得我咁諗, 我審美觀無壞到

好忍心喎 又笨柒做到咁cheap，做爛個市
仲要唔爆料

咁唔該爆哂所有野

等睇第三者po返樓主出黎
花生指數直線上升

好長冇睇曬
但條仔有咁多sp都幾勁唔似女人打開隻腳就有一堆
Btw出得一次就有下次

言談間覺得你仲好似鐘意佢喎 點解唔繼續一齊？

收硬皮 睇幾時
免費雞

第一次係傻， 第二次係天真， 第三次就係蠢。
真心做人做事咩都要有自己條底線， 你就係冇左條底線先令到自己咁卑微。你如果下次都係咁就真係睇路啦。
Btw 佢有咩咁吸引到你

轉頭佢話同你復合 咪復合翻囉

冇錢收嬲撚左

無撚有錯

淫婦係社工？
咁男主角又係社工黎？

唔夠膽講一定， 但有9成都會。 我都見過幾次啲。 個情況同樓豬一樣

一定唔會
要我發埋誓都得
三年真係咩都夠

我條底線就係不停為佢降低先會搞到咁

以前既佢好細心對我好好

需唔需要sp

咁都仲可以原諒佢 做人做到你咁低賤仲要不斷留係佢身邊俾佢出火發洩

希望樓主可以同條仔一齊返 唔好出黎害人

我十成唔會 賭咩都得

如果無check 開電話..無啦啦check既話即係話比對方唔信佢
Check到有野當然好..check唔到對方一定唔開心..或者佢會更加防範

唔需要啦 有心

TLDR

唔好啦
佢哋兩個一齊咪幾好

咁你就更加唔應該要po條女既資料上黎
你要平台發洩 可以既 咪男女方都唔好出名
你而家單方面出條女銀行卡同真名 另一方面保護前度 你明知連登係咩地方 一開名就可以搞到條女身敗名裂 你就po一個唔po一個
覺得你經歷係慘 但你有報復心就一定

無限sp 仲信

樓豬加油

慘 一次又一次信佢都無好結果

留名
願聞其詳
希望多d 條第三者嘅料
第三者不得好死

屌你又話唔上連登

同樓主經歷好似 不過我係巴

有啲好奇樓主幾歲

佢好垃圾
你都好垃圾
睇到最尾以為你終於醒左決定分手
點知原來係被分手
即係如果佢唔提出
你仲會on99繼續忍

其實你自己好有問題， 你係傷害緊下一手， 正常男人都唔會接受你咁嘅過去俾人玩具

嘩 留名

其實有冇諗過被分手可能更好

成件事都幾on9
一日唔分手你一日都唔會打成段野出黎
收收埋埋咁就算數？
到左被分手先講出黎做乜

22

我都知我垃圾 百屌不醒

我過去有咩問題我好專一冇sp

點解接受唔到
有d人真係冇乜所謂
但係樓豬就有所謂啦

你問咗就會用咗睇明星嘅角度去睇條仔，但如果實際情況咁玩交友app掃到佢，係會有種由一堆雜亂石頭堆入面發現一粒青豆咁嘅感覺，好清新好fresh

岩啊，有d仔仲有兩部手機，根本佢要講大話呃住你，你真係好難會知。希望出軌叫雞搵sp班仆街生性病，出街被車撞。Btw絲打move on啦，信我啦，你離開咗佢一定會更好，會搵到仲好嘅男仔架，你唔好綁死同條雞蟲一齊啦。

蘇狗都係到

條仔幾高

咁多sp
都可以信佢會改

仆街磁石

爆埋個賤男啦
牛唔飲水唔㩒得牛頭低啊
第三者固之然cheap
周生都一樣

多謝你呀

你行得正企得正係受害者佢兩條仆街爆左你出黎衰兩多錢重
唔洗咁驚

通常話尊重私隱
手機掂一下都吊7你既
十成佢身有屎

好撚真心

18幾

屌我中同

我蠢我on9

個想法唔成熟 點一齊落去同下個

蠢到咁撚樣都冇問題
冇尊嚴 唔自愛 下手執到真係要諗下你智商去到邊

完全正確

爆多d
第三者不得好死

出得一次軌已經可以唔使要 樓主居然可以頂住咁多次咁失望都一齊返

點都好，希望你下次帶眼識人，識返個真係愛你嘅

所以冇諗住咁快下一個

幸福賓周，雖然樓主叫春叫咗成個鐘，但條仔真係可以閪西屌到80歲

FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (89) 何已完 玩撚完

#251 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

@freehhkkk
你男朋友 ac喎

有時諗住send番影完啲相俾自己
佢就會勁緊張拎番手機

我會學下愛自己先再去愛人

照計返你講既野拍左3年， 姐係19識佢。話再對上一個5年前， 咪14歲拍對上一次

咁又點

狗改不了吃屎呢點其實樓主都係
你係被害者嘅同時你都係做成現況嘅加害者之一
你係抵死嘅

ps 你抵死唔代表我支持佢哋，佢兩個有幾耐風流就有幾耐折墮

講咁耐有圖未

有類似經歷，而加諗返
我係後悔唔早d分手，浪費時間

佢啲牙肉仲大過啲牙

我知不嬲都知佢連登

有名未

點解人地返工可以扑嘢

狠咩心
佢咁樣傷害你 block佢都叫狠心
可以寫包單你一定會搵番佢

我直頭望下都唔得

好似大陸d捉姦咁，個正印淨係會打爆個情婦但係維護住個男人，又唔會諗其實自己個男人都有份架喎

絲打你無事啊嗎 點都好啦 你都要take care 好自己
the best is yet to come

好靚仔

差唔多啦中學點可以冇拍過拖

你加油 對自己好d 你值得更好的

咁咪姐係你一早知有野囉😂你炸唔知姐

有好耐啦

我都知我抵死

幾正😳

執下自己副計 食好d
過埋今日都糾纏係過去 = 免費雞
狗改不了吃屎 唔係個男 係你

其實樓豬係咪好享受呢段關係
我諗你男朋友對你幾好 但係就出去偷食

唔會 賭幾多都得

諗住長久結婚既
點解會有秘密隱瞞對方

嗚

呢一系列sticker好正

我成日俾條女用未驚過

過埋今日我就會振作

做人要識得止賺 同 止蝕！
你都係on9 ，係你令到自己既原諒變得冇價值！
最後係你倒轉求佢唔好走，所以咪咁樣囉。
本來做醜人既係佢 ， 佢出軌，佢朵臭
依家變左你chur，過份監視既醜人

不過條路係你簡 ， 冇人會可憐你
佢係仆街但你係低能，係你冇做啱正確選擇權

樓主你諗下拍拖為咩先好拍下一次。 唔好漫無目的咁拍啦，浪費人生

佢出過軌 你都100％信佢係你on9

推爆佢

我無

嗰陣未一齊

應該會復合然後下年又出po

你知唔知點解佢之前一直唔同你分手？
唔係因為佢愛你 或者你靚/性格好 通通都唔係

欣賞你直接爆第三者個名出嚟，比起其他人戴咗帽之後上嚟出Po屌人又唔敢開名，你算係堅揪如果可以爆埋條賤男個名就Perfect

都係嗰句啦，下個更可愛呀，呢個唔掂咪搵第二個囉，加油呀絲打

我都係任佢用 但相反。。。

慘
你呢段關係好影響以後既關係

自爆自己女朋友身材

你條仔都幾撚賤格

好慘呀絲打。堅強啦 呢啲閪男人唔值得為佢傷心 放盡去溝仔吧！ btw條女啲相more 比多啲人知佢幾仆街都好

我認我係做到自己身份好低好卑微咁去留住佢

我都經歷過 我都明之後你未必會再信人
anyway 第3者就算啦 有d人真係無得救 不了

我會咖啦 多謝你

我係我認

推撚爆佢

傻妹睇清楚咪好，2021希望樓主會搵到一個係真心愛你既人

醒咗啦 多謝你

睇左你個EX啲舊POST， 真係100%仆街仔黎
唉，你仲要同左佢一齊三年， 我真係鄧你好傷心

樓主係好慘
但都好撚蠢
畀人帽咁多次都選擇翻兜
我係仔都第一個呃你先

學識愛自己先去愛其他人
因為所謂「仲係好愛佢」連尊嚴都冇埋
唔值

我都係得咁多咋 始終同佢三唔識七

其實你爆下條狗公做邊度，我地一人一封email send過去話佢地員工行為操守有問題，搞鳩對狗男女又唔係啲咩難事

佢都認自己未玩夠 係我蠢

成日係hmd 撞到佢

我會改善下自己心態 多謝你呀

點解呢啲次次都係爆第三者個名 但偷食果個就受保護

係幾charm嘅

分分鐘可以搞到佢哋無份工都得

叻呀 以為佢淨係有玩Omi

好撚正喎個sp

佢啲牙齒發生咩事
佢隻眼好詭異 明明其他人嘅笑眼好得意㗎喎

屌建議樣衰毒撚一到18歲個樣成咗形就了斷殘生，無謂被世界壓搾

好普通咋喎
樓主2021搵過個真靚仔啦

原來你最後仲要挽留佢
你真係賤過地底泥
你對唔住所有愛你嘅人

可能係樓主黎

乖啦 訓啦

屌 根本就係咁
唔抵得俾人屌到開發晒
為佢落過仔
想佢負責任
想佢變男人愛佢一世
投資左咁多又收唔番，條仔又出去係咁偷食
頂唔撚順咪唱條女囉

一撚樣但條女睇落似25歲up食姐姐定係條女生得老

真

條女睇落個feel好撚淫

34b 26 36 167高

呢啲垃圾同佢分左手仲好啦
經一事蔡一智
記住下次要搵個錫自己嘅人

對自己好啲先會有人對你好
要做全世界對自己最好個個人
無論有無男朋友都係一樣
做一個卑微嘅人只會一直比人糟蹋

利申：過來人
無比人帽但比人收兵當SP
我個陣on9好鍾意佢
最後佢做左啲野令我好難受
拖拖拉拉左一陣之後我揀左離開

而家個男朋友對我好好
好慶幸自己個陣勇敢咁做左決定

佢知條撚咩
係女人角度 條仔屌佢=愛佢架
明顯樓主鐘意到盲撚左
唔好話我話啦
過幾日條仔哄兩哄咪又俾佢屌
女人係咁easy 係咁犯賤架喇

整咁多層有無咁驚

pin圖啦 (雖然好嘔心)
我覺得有必要俾對狗男女嘅同事知道佢地係公司扑野

應該繼續一齊啦
樓主po下自己上黎
等大家比較下你同條仔條女邊個正啲啦

張卡唔驚比人用嗎

你會唔覺得佢侵犯你私隱？
我條仔成日咁講 重點係send相都會講

算啦 唔屌你 你都冇乜做錯到
可唔可以介紹呢個社工姐姐我識

係

愛情三大元素
性 愛 承諾
當第一次出軌時 就永遠都會出軌

絲打 我都明你啊...我留左佢幾次，做到工人咁都算，但都係留到個人，阻唔到佢想出去玩既心...太愛，真係好慘

「當你真係好愛一個人既時間你真係會好似個on9仔咁無咗個腦
身邊任何人點講點勸你都唔會聽得入耳
只會不停幫自己搵藉口
真正可以叫醒你既只有你自己」

絲打好勇呀！！
希望2021年會搵到個愛錫你嘅人

唔想人睇都正常啦
我同佢都有默契唔會點睇大家啲chat

就算睇咗都會同我講一unlock就唔小心睇咗

屌 抵你畀人帽
廢撚到
唔想開名就唔好擺上黎圍爐啦 又想靠連登力量公審條女
但又幫住條廢柴仆街男人

其實當佢主動話分手
個心已經唔係你度
點解要求佢
曬脫d唔好咩

加油呀絲打
起碼睇清左離開到
你會遇到真正愛你既人架

你只係鍾意佢個樣而唔係佢個人

Just Move on
扔埋部手機一邊 諗下身邊既人更加值得你attention
叫你爆名乜乜77 果d算撚數啦
做人要止蝕 你已經賣左隻股 隻股基本面變左咁撚耐都仲渣住 蠢撚過師奶中間蝕左幾多唔重要了 下一步係重整旗鼓 學下自愛先再入市

唔係專登去check
只係有時有需要借佢手機整啲野啵

痴撚線架 有Sp仲唔分手 唔怪得啲賤男咁撚好market 完全係你地攞黎

我認一開頭係咁唔甘心付出咁多最後咩都冇
但到以家我可以好肯定咁講我唔再對佢有任何感覺

我唔知

祝你哋長長久久

唔太識

唔好再問啦
樓豬答唔到嫁
佢淨係想擺條女上連登公審
等條仔同條姣婆斬攬
佢哋再復合

不了 人禽有別我唔同佢比

我唔知佢邊到做呀

以前我唔明白 以家明了

一樣咁你move on到未呀

sorry, 無睇哂. 但唔明點解佢出咁多次軌妳都可以仲一齊.??

我on9
同埋我情緒病好需要佢陪住我

下...公司電話 fb ig 舊公司喺邊呢啲都唔知？

對唔住囉

想像力好豐富

但事實真係你對條仔冇咁嚴苛

唉 道理大家都明
但要做又真係要d時間

你已經爆撚左架啦白痴閪

成人台閃卡流出

得一張相點會出名，仲要private埋

樓主係慘但唔同意拍拖一定要check對方手機
其實開始前應該會大約了解對方係咩人 雖然真係有人可以做戲做全套 但大部分係player定真心我諗都分到既
樓主仲細個 大把機會識番個好男仔

同埋宜家太易出軌
身邊結左婚或者表面好sweet果d
有啲都偷偷地玩 只係另一半無發現

最近有個好乖既女仔fd
條仔個款擔屎唔偷食果d
點知都偷跳

唔好話佢地相處一定有咩問題
只係覺得拍得唔開心咪分手囉

又或者咁講 你100分/付出
唔一定firm到對方都係

愛真係一個賭注？唔知係咪咁講

屌咪撚嚇親人

留名睇男方係成人台爆料

毛都未生齊旗老未識扯咁撚樣都話靚仔
樓主睇死都係d 岩岩夠秤屌閪個d 白痴

同意
好唔正氣
死𡃁仔樣

跟著就會出現報復心態 到下一位巴打受害 無限loop

好撚似點食得落呀大佬

我咪話隻臭雞係第三者 你睇左d乜
你知自己無做錯 又唔爆賤男出黎
點解呢？

樓主覺得自己個樣有幾多分

你離開到佢
係你比自己2019 年最好嘅禮物

樓主 加油 重新出發
呢啲咁嘅賤男 臭雞 會有報應架
你值得更好

分咗手係一件好事 恭喜你！

佢自己知自己事啦
講真嘅 樓豬
你估網民對你條仔叫咩名真係好有興趣咩
問題係個個都見到你仲護住條仔
但你又扮睇唔到 呃埋自己咁

係 你係好慘 但你on9都係真
成22歲人要識為自己選擇嘅後果負責任嫁喎
唔係見到條仔搵sp又出軌又盛都唔分手 忍完一次又一次
然後覺得自己好慘 上黎圍下爐 覺得自己係悲劇女主角咁
然後又繼續loop
你有份造成咁嘅局面嫁喎
不過都言盡於此 反正你聽唔入耳
下次都會再畀人帽 然後都唔關其他人事 得你自己suffer

恭喜樓主先
離開到先對你先係最好結果

Btw 上完熱門個post好多痴線佬

呢啲任整呀，無所謂

愛一個不斷重複傷害自己既人
做到自己咁賤 點樣叫人珍惜你
你仲話愛佢愛佢 屌你愛左自己先啦
自己都唔識尊重自己 比人咁玩 一句愛佢就繼續一齊
呢啲唔撚係愛 係幼稚 係唔成熟 係驚失去 係驚唔慣
大個女喇 咁多野比你煩 煩係條柒頭到
係佢心目中你乜野都唔係呀

呢d冇得講 所以岀過一次軌真係要斬纜 唔係既話大家都辛苦

錯晒邏輯
零同無限係講緊無限永遠係無限
而無限之前都係零

2019
醒未

下一個？
等緊條仔幾時回心轉意ja

樓主無錯 錯既係佢愛個個係渣男
對方傷害佢就冇錯？
唔好將錯歸咎係受害人身上
一隻手拍唔響 乜撚野叫自己攞黎

所以先話連咁少野都驚對方係check自己
如果本身手機無野 咪反應多左
一係就真係有野 ..

你時光停留左一年

應該係屌緊係咁保護個渣男 名都唔敢開

成件事好sad
如果我係你啲frd我一定唔會比你地複合又複合
但係點解標題話唔好相信依句野嘅？
你嘅經歷唔係已經驗證咗係啱架咩
希望樓主可以搵番個真心愛你嘅人

第一次拍拖？你永遠都改變唔到對方，只可以改變自己同自己心態呢個定律嚟

靚係邊？普通

識得樓主
周先生全名係周浩德
你哋唔好再逼樓主啦

一早爆撚咗啦喎ching

用銀行卡個英文名去社工註冊局search
得一個result 唔知係咪同一個人

係啦

同嗰啲大陸捉姦淨係打個女人，唔打自己個老公一樣

你條仔都食得落
對方大波大蘿長腿

實有啦，樓主話會滿足條仔任何要求唔好話閃卡，應該野外、中出、屎眼、吞精、唔着底褲出街、遙距震蛋、滴蠟、sm、朝早含撚叫佢起身、夜晚騎上嚟氹佢瞓覺、你諗到嘅佢有玩，你諗唔到嘅都有玩

個樣一睇都知係有性病嗰啲

樓主辛苦你了
快啲離開個人渣
你值得更好

我都做唔出...呢幾日都係佢屋企人幫我過，因為我自己冇屋企返

叫邱嘉玲呀

男人唔壞 女人點愛啊傻仔

請展述你嘅回應

唔揀a0毒撚 抵死

Search邱嘉玲冇result 用英文名search就有一個

冇閃卡 拉

你明知人地有女都照做第三者
果男嘅一定有問題
條女都好有問題喎ching

幾信都係要保障下自己

唔自評啦

三年前就知佢有sp仲講撚到你唔知咁

時光倒流但都多謝你

不了

想像到佢以後阿叔樣

你條八婆爆條女全名同戶口number, 但又保護條仔叫佢周生就算
蠢得黎都算幾撚徹底、清醒同閪格

試下講多少少？

樓主真係傻閪嚟
Hurt鳩自己嗰個明明係條仔
條仔就剩係開個姓，第三者就開人全名
戇撚鳩

我啲fd就係一次又一次望住我中個頭埋去
我係話唔 好 唔 相信呀
姐係一定要信

唔係
以前唔明 以為可以改變佢

呢啲人好撚賤架
周圍唱完 哭訴完一輪
會靜靜雞 偷偷地同返條友一齊

一齊咗1年幾先知

真係好撚蠢

其實前幾個留言有人講咗啦

竟然咁多人話唔似fuck boy又話靚仔
唔怪得咁多女畀佢呃

嘩屌佢老味

佢有更愛既另一個人要陪 冇計

咁你糾纏都無用 人地開心扑嘢過聖誕，你繼續怨婦上身

樓主寫信向註冊局投訴啦
做人第三者無成本咩
寫埋落NGO secret
最好搵埋佢去邊度做

誰人又相信一世一生這膚淺對白

拍過一次拖之後都無再講過呢啲廢話 今日唔知聽日事

你以為樓主唔係？你睇樓主sp都接受到，唔係條仔同佢分手，怕且到明年今日都唔會分，係咁有原則嘅一開始條仔搵sp已經冇辦法原諒啦，仲係到叫春見到啲留言恭喜樓主就覺得好笑

睇到喊左 頂住啊樓主

冇糾纏啦block咗

咪成個mk仔fuckboy樣
本身見樓豬咁實牙實齒咁話佢係靚仔
都期待咗一下

金鐘連登仔.jpg

我估樓主個中文名都係望完銀行卡自己譯

你放佢上連燈佢一定發晒癲咁搵你啦

不過唔使理佢架啦，繼續幫你推post

我會搵下但我始終唔識佢
但聽講原來好似今年先畢業

扑野姐

咪撚理樓主啦，sp又接受到，第三者又接受到，仲話一齊翻好似熱戀咁開心，佢開po只係嬲條仔突然同佢分手條仔厹，但樓主都係喜歡任人擺佈心理有問題嘅人，成個po出現嘅三個人物，唔洗分得那麼清，三個都係玩家

其實樓主都係有問題，拖咁耐先決心斬纜
早啲斬可能唔使出呢個post

醫生話淨係爆哨左棚牙 已經係不幸中大幸

From fb search

都係但應該冇錯

如果真係放低左就唔會開PO啦
你呢D經歷唔會警世到其他人
因為無人好似你咁蠢

你係就快啦
趁依家仲有noise

睇完，評語：自己攞黎賤

我咪話男既仆街 睇清楚啦

可能我心理真係有問題啦我會去check下

港女覺得自己揀啱>錯完懶係覺得學到野咁>又覺得自己會揀啱 無限loop
結論 專一毒撚都係冇人會欣賞
返去聽好心好報打飛機算啦

睇多次篇嘢，第三者只係其中一段插曲，樓主亦都原諒咗佢，係條仔飛佢佢唔抵得先開po
（唔該樓主pin呢個，見到你係到搏同情覺得好嘔心）

其實有時太愛一個人都係錯事黎

心底裏淨係怪個女，佢條仔買隻戒指同樓主求婚 話自己會改過 隨時應承

同你一開始已經搵sp
乜佢有愛過你咩？
佢當你咩你仲未知？

點解樓主唔po你ex張相走去po個女仔係咩玩法 你都唔係好人一個

好心你收一收皮先啦
就算樓主蠢樓主on9
關咩毒撚事姐
無拍過拖專咩一
揸住十幾個公仔打飛機啦
同埋唔該自己照下鏡有咩地方好欣賞先
唔好怨天尤人

講真既，為你好，你慳的啦學人教果個姓邱既八婆做人，人地駛鬼你教咩。

你自己學醒小小，唔好再俾人呃好過啦，多餘。

人生流流長 你應該慶幸自己淨係用左三年時間就走得甩 唔係結左婚先發現 係咪先 不過呢一刻我明一定係好痛苦 樓主加油

樓主舊post：
(求救) 懷疑老母中咗桃色陷阱

咁樓主都係睇得太重 心軟啫 你又唔係當事人 人哋經歷過啲咩你知道咩？

係要你講先有意義

好正能量
Well said

其實有。。。

依張正常好多

我咪就係講緊樓豬
22 歲都仲咁撚on9

兩個都一樣咁仆街

so sad 慘
樓主對愛情有冇死心

上嚟公審第三者
條仆街賤男就好好保護
唔敢去到咁盡就咪撚上嚟取暖啦
返去ig出story啦

樓主 遲係遲啲 但總算醒咗
好明白你就算幾痛幾難受都想俾次機會個賤男
因為你真係好愛佢
但恭喜你成功甩難呀
唱衰個賤男同個賤女人
唔好俾好日子佢地過
Email埋佢公司/機構俾人知佢幾cheap啦

仲講到話冇講晒條仔d衰野，條仔基本都唔撚在意樓主講佢咩，咪撚阻住佢搵SP 同新扑野添呀

明顯樓主係將某啲嘢投射咗落條仔到，但一定唔會係愛，愛呢樣嘢唔會係樓主嗰種扭曲、委曲求全嘅感情，雖然唔知佢逃避緊啲乜嘢

一齊咗一年幾就知但一齊咗三年

Po得fb ig都有p過架啦

分手就分手
飛人就飛人
被飛就被飛

可以接收你嗎

見人型就濕撚哂 你抵死架喎
換轉係毒撚會唔會有咁多機會？
衰左就上黎搏同情 食屎啦樓主

樓主免費肉便器

唔仆街都唔做社工啦

你唔係本人 就收聲啦好嗎
二次傷害

Dna都唔洗驗

樓主
睇晒成篇
請你愛自己多啲
真係切切實實咁愛自己，唔好成個世界圍住一個男人轉
有時你所謂好愛佢所以原諒佢，可能只係你好勝唔甘心唔想輸俾其他人
一個已經爛晒既橙你仲攬住黎做咩

明白呢段關係之後你一定好難信人
所以你首先要愛自己，好好揀個值得信任既人先開始
而唔係以後帶住呢份不安去check下一任手機
或者佢點講你都唔信佢

感情係需要信任
呢個男人就係利用左你信任一次又一次背叛你
唔係因為你做錯，只係佢唔係一個值得信任既人
所以唔代表你以後係人都唔信得，你要記住呢點

一旦發現對方信唔過就即走
唔好心軟，呢樣先係你今次學到既野

講到尾佢係不忿俾人飛撚咗
而唔係介意佢出軌

佢自己上面認左
係因為男主角型
就一次又一次原諒對方
蠢女人應有此報

見到條仔個樣咁平凡,招牌壓落去都死幾個咁既樣,竟然有人為左佢死心塌地,出軌戴帽都要做狗可想而知條仔應該係屌穿牆個D黎,PM我OK?

係，抵佢有今日

你又知佢做社工？

負評咩?
講多次
樓主免費肉便器

條女雖然唔靚
但對眼好淫

你向前看啦
前面個世界會更美好

樓主條仔：我的愛，對唔住，我唔屌佢啦，淨係屌你，請回覆，你不回覆我就無法工作，給你很多愛和擁抱

樓主：ok

Exact7ly

你on那狗
一早剪左佢啦

見到d咁既女就躁底
比人hurt到咁都仲蠢撚到幫住條仔
唔怪得人地要帽你
抵死

真係好彩你講慎入

其實你愛佢啲咩愛佢夠賤？

又負?再繼續

樓主免費肉便器+綠帽奴

唔係㗎 一直怨恨佢其實都係一種healing method

樓豬證實咗乜嘢叫情人眼裏出西施

想識樓主個EX(可能今晚就變返男朋友)
應該可以一晚屌7次,每次1個鐘個TYPE

喂阿哥，佢係一早已經原諒咗條仔架，係原諒咗佢搵sp有第三者同埋公司扑嘢，仲要已經係原諒咗有幾個月同埋仲要嘔心到話返返去熱戀時咁，佢出po係因為條仔飛佢，唔係因為佢受傷害呀，佢只係搏同情。
點解冇人睇得出樓主係咩人

如果第一次就轉身走應該會好d

講得好，成班連登仔都俾佢搏同情呃咗

對腳

條仔如果識玩
應該繼續當樓主係免費飛機杯
我諗樓主應該會繼續倒貼唔會爆佢大獲

咁撚樣衰

樓主接受能力咁高 點解唔玩埋綠帽奴同NTR

識到樓主都幾爽 又食又拎 隨傳隨到

樓主有講

一定係識咗第二條仲正嘅女，你睇下樓主成日上佢屋企住就知有幾阻掟

條女個銀行Number都出埋黎 有心的話搵到佢住邊

好過去donki買飛機杯
呢件直頭免費

去到呢啲位有晒証據都唔狙擊條仔，講條女有撚用咩，你唱完佢狗公照樣想屌佢，根本對呢啲姣閪冇影響。但你公開條仔既個名，唔會有好女仔再埋佢身，等佢成世同臭雞一齊冇真愛。

再者，同你拍拖果個係條仔，唔係條臭閪，講真傷害你最多果個，對你唔負責任果個都係果條死狗公，你明未？好心樓主就勇敢啲公開條仔個名同資料，斷佢米路等佢唔好繼續害其他女仔啦。呢啲咁既人唔洗同佢留一線，除非你仲想繼續同佢一齊啦。

等睇樓主自爆圖

樓主記得check性病
雖然我唔明點解你咁都接受到佢，仲要一而再再而三
不過識醒都係好事
仲細個，慢慢搵個值得嘅人

你以為佢唔會？佢俾人飛，人地唔侵佢玩咋

有人指出，令人愛人愛到要生要死咁既係荷爾蒙作祟，係一種病。你既理智會話你知，無左佢你其實唔會死，甚至對你人生更好，但你就係唔開心到想死，咁重唔係有病？

俾時間自己個腦調理好啲荷爾蒙分泌啦，總會好番既
同狗公（狗乸）過人世，你會死得重慘

？？？？？？

其實從來都唔係因為佢個樣同碌9而中意佢
係因為佢一開頭對我真係好好(我未知佢搵sp既頭一年)
之後知道咗會原諒係因為我以為佢話貪玩以後唔會
咁我經過一年之後更愛佢唔想失去佢 所以就信佢唔會再約而一齊翻
而之後既幾次 我都覺得我係唔想突然失去咗個一直陪伴自己既人 同埋我都有講 我有情緒病 我無啦啦喊會想自殺 我身邊冇朋友知 而佢係一直陪住我既人
可能係依賴 可能係習慣 可能係唔甘心 所以我唔想知去佢
但到最後一次 佢話佢唔再愛我 佢好大方咁承認佢好愛邱小姐 我就知道 我唔想再用病用情緒勒索委屈自己留住佢

周浩德 我曾經好愛好愛你 所以可以忍受好多好多
但以家我好多謝你講得咁決絕令我醒
我唔會再做任何事亦都冇再期望同翻你一齊 你哋唔好再屈我

其實條仔都冇同其他朋友/同事公開過你係佢女朋友 又點會搵到你呢

唔差在開埋你個樣俾連登判官還你一個公道喇牛唔飲水唔撳得牛頭低

可以改名幸福賓周浩德

等睇TVB劇情 原來樓主先係第三者 所以唔見得光
隨時同緊佢一齊一兩個月左右出面已經拖住個正室

好想保護樓主

屌哨牙都幸福?
唔好亂叫

有機會

咁個第三者知我名同樣

死心la巴打
樓主對條仔重有愛 佢係唔會爆條仔嫁

唔好玩啦

你自己唔帶眼識人姐

我大把樣唔差嘅乖乖仔fd搵唔到女朋友

成個中學雞咁

樓主幾歳

um..睇曬覺得你咁耐先同佢分都幾蠢
希望你2021會開心啲

真心朋友

咁係我唔好彩

講真
發現一次你原諒都算
發現第二次、第三次
你仲原諒？

條仔被發現唔係第一時間認衰仔
而係作故仔咩過12點check out當2日
已經證明佢只係打算兜、想繼續忍暪
而唔係打算斬啦
究竟你個腦係咪裝草？

多謝你

還掂開咗名，唔爭在啦，幸福賓周浩德我屌你老母

下個更美好

睇完
認真答 又蠢又賤既女人 係值咁多
比人玩到上天都唔走
你都唔尊重自己 又點會有人尊重你？

係我係裝草
我係抵屌既

我以後會尊重自己為先

其實呢啲事 除左有日自己醒 無其他辦法
以前自己經歷過 啲fd都屌到話 你繼續咁樣無人可憐你
係抵死 但都唔醒
只有靠自己 加油樓主

支持樓主 出軌正仆街

坦白講 算唔錯樣
佢搵到咁多sp 都已經係一個證明黎。
利申：巴

你意思係咪條仔再呃你 你都會再上當？

唔抵可憐 係我喺朋友口中聽得最多既說話

邱嘉凌可能都有男朋友，推到佢男朋友見到，唔好戴咗綠帽都唔知

講真喎 佢係咩人 你一早知
宜家先黎話人賤男

又唔見你上去建興大廈屌鳩班雞蟲

以後唔好咁傻啦

我明你好愛佢
唔想接受呢件事，唔想分手
但條仔俾你發現都唔係即刻認錯兼和盤托出所有事，而係選擇去作一啲藉口，擺明係想兩邊屌啦

一個真心後悔知錯嘅人
唔會係度作咁多藉口
當下叫佢Block佢唔Block已經分得手啦
真係愛，果一刻無野比可以挽留到個女朋友更重要

咁樓主又鍾意佢啲乜
佢份人
如果係鍾意佢份點解唔接受佢鍾意玩
咁者係你只鍾意佢個殼

樓主初戀？咁傻西瓜既

唔被愛先係第三者

世界沒有對錯，強者擁有一切

要搞就重點搞條仔啦
條仔有無呃條哨牙閪我地又唔知
隨時呃緊哨牙閪話同樓主好快分手 扮可憐要駁哨牙閪同情

成個細路咁，搵返個好男人啦

要唔醒 點屌都唔醒
希望你宜家清醒
分開既初頭係會難受 喊 唔想食野 情緒失控 甚至做傻事
但日子耐左應該會好啲 明白好難捱 多啲搵朋友玩
出去識下新朋友 一年之後你會覺得當初你為佢傷心為佢痛 係幾on9

賤在佢同我講會改 但最後冇任何改變
如果佢係同我講 我就係咁既人 我唔會定到落嚟
咁我一定唔會原諒咁多次

check太緊會反感
其實你今次偶然撞破幾次都衰心軟啫

放心、要還的

笑撚死

以前都ex出軌，之後過左一年同佢翻撻
再一齊左四年
但始終我有心結最後都係分左

佢有話過自己好貪心 係想兩邊都留住(唔係同我講 我睇佢電話同邱小姐講)當然我係之後先知
但對住我就話會同另一邊斷 所以我好傻咁信佢

dllm

毒撚連開始機會都無

唔洗呃啦 分咗啦
佢以家恨到轉正啦

一齊三年幾岩岩被分手
2017年由我哋拍拖既第一日佢已經keep住約唔同既人扑野 有無限咁多個sp

明知都咁怪邊個

擺明係想有得兩邊屌
我可以話你聽，佢對你地兩個都唔係愛
佢最愛係佢自己
連爆房都係碌條女張卡
我真係想知佢有咩咁撚值得你地咁死心塌地

究竟有幾傻
先會出軌之後都仲信佢咁多次

多謝你我會努力

一齊一年幾先知佢有搵sp

無錯佢最愛既一定係自己
但偏偏就有兩個on9唔介意為佢付出

好似我咁傻

樓豬想留後路做條賤男飛機杯

好煩

點解知道條仔信唔過，都仲要同佢一齊？
你唔係衰在信佢，係衰在信佢第二次

搵得sp一次就會再有第二次第三次架啦

點解開得狐狸精全名
但又唔開得條仆街仔全名
成段文最仆街似乎係你ex

係咪玩厭左你
性表現正唔正常

所以有啲人真係好識偽裝
唔係淨係你
我識唔少人，都係識咗好多年，先知對方依啲野

大把人地搵sp
himandy大把

開咗

好醜樣 口大眼細

其實會唔會個第三者都唔知自己係第三者?
你個ex一次過呃住兩條女

樓主幾歲呀？

你起碼醒
有啲人仲會繼續KEEP

唔會
佢完全知道仲要唔介意

希望你以後識睇清楚一個人

佢係邊度番工? 起佢底啦呢D 賤人

我都訓咗半年先識醒

第一次出軌比一次機會條仔
係樓主愛佢

第二次出軌都仲比機會條仔
就係樓主on 9

我會

大把時間搵過第二個啦
唔駛擔心

Cwb

我認

Cls差唔多三十幾頁先睇到男生名

真係幾多下
連登唔少人都話自己KEEP有搵

冇信心了日見夜見都可以同第個扑到野

女人係咁 好勝心強 佔有慾強

點解會接受到條仔有SP

最後佢成功了

下半身思考

樓豬加油！2021比個新生活自己

可能佢條仔性能力都真係非一般強

屌 咁都食

點日見夜見法 真心想知啲仔點樣可以出到軌
你地平時唔會成日wtsapp講自己做緊咩(包埋影下相)？
出面過埋夜都唔知，你地平時關係好唔close?

唔爭在講埋條仔幾高

碌鳩識唔識轉彎

樓主加油，祝你搵到真正屬於你嘅幸福

其實知唔知點解佢會一犯再犯

因為佢食撚住你
幾過份都冇後果

我好明白你心情

真係女大十八變
但睇身形，應該得腳冇波
From FB

平時都會話俾我屌好過啦
佢條仔仲要咁既樣
咁都中個頭埋去咁多次

有幾個月一齊住 除咗佢翻工幾乎都一齊
會講 但佢翻工有時比較忙會一兩個鐘先覆
影就好少 因為佢都知唔影得一影就穿

完全正確係我自己衰on9

除左加油都唔知講咩好

多謝

要po就咪撚加密啦 又要po又要淆 垃圾完未

睇錯以為樓豬 自膠

我係因為唔想不停見到佢個樣先加咁多次密

好普通。。。

係呀 比人屌過接近成千次
咪撚出黎害人

你係on9
仆街啦啲賤男淫娃
You deserve better

一齊加油世上賤男何其多

你check得緊無用㗎，佢只會越收越埋
偶然靜雞雞咁突撃檢查先會捉到

唔係處女就係原罪

on9

真係之後再算 覺得自己好難再拍拖

參考
出軌經驗交流區（1）

怕咩？ 錯果個唔係你

算靚仔既，不過未到好驚為天人
不過樓主似新聞成日聽到果d 老公出軌 但淨係報復二奶既大婆
醒呀樓主！

條女咁柒都要飛樓主

睇撚到燥 咁多機會比你睇清楚一個人你選擇逃避 浪費三年時間仲受晒傷只能講你抵撚死
公開條仔啦仲有咩可以輸

公道講句 你又唔知樓主咩樣

no offense

23歲呢個樣好正常啫，唔算特別young喎

咁梗係啦

但相對條仔仆街好多

但我唔明點解成日偷食都鬧第三者

睇晒唔覺得你可憐

咪同我爭...

屌 小學同學

推俾佢睇

我會自己照顧好自己有心

仲要睇落似係矮仔

係 所以要係咁屌屌撚到醒

咁既尊容
佢地攬住過人世幾好

老實講，好明明顯條女又淫又好屌過樓主
你都係貪靚仔姐，但你自己唔夠吸引力麻
真係滿足到佢又點會成日出軌

係比啲賤男屌過既先係 唔潔身自愛比狗公屌
即刻臭撚哂

仲有就係唔好太期望男人會為條女改變自己
除非你係佢嘅全部

樓主死臭雞

好過結婚先知男係條仆街
到時有性病真係喊三聲

可能係啦

睇個樣都知條仔未玩夠，兼唔可靠。。。

其實好多人都講左，第一次搵到佢搵其他女人（唔知有冇叫埋雞）就應該斬纜

但我專一咖喎

其實我都覺得d男人好pk
我對上果個咁啱都係周生
咁啱都係出軌係咁同人搞
佢一副吹佢唔脹嘅表情同埋對我嘅各種待遇
我宜家睇返覺得真係好嬲
真係唔值得比自己承受咁多
我相信你都一定要唔開心
唔好格硬要自己做好多野開心返
我明白短時間內都走唔出嫁啦
不過要相信自己無左佢都可以活得好好

我就係太期望

我傻我信佢

重點 邱嘉珍係一隻死臭雞 pin this thx

好空虛以家但我會慢慢走出去

咁你咪即係仲豬？

我唔再覆啦
啲貓嗌咗好耐肚餓我都要起身去餵下佢哋
多謝咁多位巴絲陪我傾咗咁耐

你專一有咩用，專一落狗公度 仲要明知係都埋去比人屌 未話你臭都算收左口啦

tldr

一見到咩snapchat儲火就得啖笑 兩個都戇撚鳩鳩

大家一齊圍爐lol 約下朋友

唔好成日覺得人地係仆街，你知自己性方面吸引唔到佢又成痴埋去係你岸鳩，問心你覺得自己有咩吸引佢，無就算吧啦，睇吓D av 淫故學下咩叫情趣啦

樓主有我照

娶了紅玫瑰，久而久之，紅的變了牆上的一抹蚊子血，白的還是『床前明月光』；娶了白玫瑰，白的便是衣服上沾的一粒飯黏子，紅的卻是心口上一顆硃砂痣。

男人都係敢。

看到email嗰陣仲對質d咩？

通常小三都係柒過正印

係都追擊條仔先啦，雖然兩個都好pk

樓主 你應該慶幸自己冇再浪費時間係個賤人度
成功果個係你
第三者遲早會好似你咁
加油呀 我幾個月前都發現ex玩交友app仲約埋出黎
當時差啲心軟原諒佢 好彩最後果斷止蝕離場
宜家諗番只係唔抵得點解自己要俾人咁對待
對佢完全零感覺甚至好反感
將重心擺返落自己度 只有你先可以令自己開心
要過得比佢哋更好 共勉之

根本好多人話拍拖唔應該check依樣check個樣，我就老閪都唔認同既

信任根本就應該 係 對方證明到忽你睇 你再去選擇信唔信，而唔係盲目咁去信，盲目去相信姐係等於 你點都要比人傷一次先知個個人唔值得去信

所以我會同女朋友一齊開gps，都係比個安心大家

我唔會話成日想check 佢wts，但當對方覺得有可疑個陣 都會比對方睇下

我覺得呢個世界冇人唔鍾意新鮮感，但你要做另一半既防火牆，擋住佢身邊既新鮮野

其實你已經自爆咗
你爆埋條仔嘅全名 同佢地嘅相 佢地肯定會用各樣方法去要求你刪po
因為咁樣佢地先知醜
千祈唔好放過啲狗男女

真係叫Yau Ka Ling?

玩apps一個月食過幾條女 你問我答

仆街到

Fb 名都係叫yau Ka Ling

試吓講多啲
邊間中學？ 住邊？ 邊度返工？

恭喜樓主仲識醒
明天會更好呀

有第二個大波過你靚過你後生過你嘅投懷送抱就咩都唔記得㗎啦 或者輸喺新鮮感 又或者性格
基本上要走 大撚把藉口 原因
一切都係睇你好唔好彩 做幾多嘢都好 要變都係會變

講到尾D fuck boy點咁吸引D女人？咪即係錢囉
有錢真係可以迷到曬個女人

錯字自膠

放人上嚟咁撚賤

爆條女出黎又唔爆條仔
睇死都係仲留戀條仔
條仔叫樓主去爆房肯定又會應承

好撚淫 好撚正

喂喂樓主你條仔有上連登喎，仲要爆你34b 26 36 167高，佢又驗過愛滋，咁得人驚

我想講當你真係好愛一個人既時間你真係會好似個on9仔咁無咗個腦

一樣都唔中
可能係新鮮感啦

樓主開晒名出埋相一定要好大勇氣撐住

樓主抵死

專一既男仔你又未必鐘意

我都係早排分手
MOVE ON啦, 分左就什麼都不是
抱住負面情緒只會更唔開心

唔鐘意就係唔鐘意
人地分左手立即就有第二個
你覺得人地仲會CARE你感受咩?

其實有爆

我指條仔

唔係我

你明白我

我唔會唔中意專 我甚至係渴望另一半專
只係好可惜咁啱佢唔係

啲港女話比靚仔呃好過比毒撚呃吖嘛
我次次聽到都想笑

所以真係恭喜曬樓主，起碼享用過靚仔肉體先

我想講我都係
I know you bro

真心信任對方
換來只係講 唔好意思，我中意左另一個

呢啲樣姣起上黎真係無底線

真, 我都係因為現實問題所以分手
再愛都係冇用

愛唔係最強既力量
錢, 先係
所以我都用依個做我既推動力
我唔會再相信單單係愛可以HOLD到一段感情
再錫個女仔都好, 最後佢地睇既都係所謂既未來
只要比到佢地更好既生活, 其他野都係BULL SHIT

屌咁都起到

加油樓主

將軍澳半山嘅中學個閪臭到成間學校都聞到

對個男人好唔公平

依個真我覺得唔靚仔都有中上啦 真係講到咁柒嘅點可能食咁多女
何況係人哋都係得廿頭 冇乜佬味都合理嘅連登嘅標準未免太harsh啦

喂喂喂 個focus去左個女度嘅 男呢???

相反咁講, 我相信你咁耐唔只得佢一個男仔追過你
你宜家咁諗返, 會唔會有D可能會專一但條件冇咁好?
當然, 都唔會追得返D咩
不過下次可以引以為介

當上左一課啦,
我都係去到就結婚先散
我可以, 你都可以

17-18年即係day1已經一腳踏兩船？

過來人
希望樓主好好自愛
渣男一次機會都唔值得比

樓主終於肯爆相
各位絲打可以認住呢個賤男 咪上當

係真唔係呀又話個男人好型嘅搵個咁柒嘅

你自己on 9
公審條仔啦 係你條仔賤格多D wo

呢個類型係我中意果種

專一嘅仔實係悶加柒

唔好咁啦 其實佢有勇氣上嚟講已經好叻㗎啦
女人鍾意一個人不嬲都蠢㗎啦

直頭靚仔啦，成個韓國明星feel
樓上班柒頭連登仔仲FF緊自己好靚仔

鮑